錄影用external hard disk 一問

想請問如果買專係用來錄電視的external hard disk，邊一隻牌子最好用？

Sales話最好買插火牛的external hard disk，否則長遠會拖累電視，請問又係唔係真的呢？

sales係驚唔知你個電視個usb做得好唔好，夠唔夠電流推，外置電安心啲掛，我估。
不過呢，你都係睇清楚你部電視個spec先，係好屎雞電視，定係smart tv，買太大size認唔到就攪鬼啦。

利申，冇買過，鳩噏。

真係最好買外置供電，如果唔係隻hard disk 都好易壞

有邊隻較為好用

不如講下你部電視係邊部先。
有啲舊式電視，唔係行smart tv，係自家山雞系統，未必乜usb都識認。

Panasonic th-50ex750h

USB port應該唔係咩問題，只係唔知買邊款hard disk好

usb唔係問題，其實冇乜所謂，買乜返嚟都得。
咁其實你係咪concern 個外置電火牛？

我見好似好多牌子，唔知邊款會中伏

冇得怕，真係撞手神。

如果你好唔鍾意火牛，唔會儲，睇完算數，買隻64G to 256G手指。
如果你好唔鍾意火牛，會儲好多片，ssd 512G or more。
否則 hdd，一係seagate 一係wd。hdd用外電推穩定啲，因為你錄影時係不停連續運作，電流唔穩可能會斷片

多謝詳細解答 請問係咪e種？ 買嗰時要自己買埋火牛？.？

不是。

如果你買大external hdd，理應包牛。